覺唔覺香港好多女仔都唔理個社會發生緊咩事

平時聽佢地傾開都係啲娛樂八卦野
好似又無咩特別嗜好咁
得閒就煲下劇 睇下邊到好玩去影相呃like
再唔係就講下啲明星緋聞
講到社會時事
一係就話自己唔理政治
一係就連有咩新聞都完全唔知

我有陣時真係唔係好明佢地點解可以對影響自己嘅時事都一無所知
即使有陣時同女朋友傾開
佢都係咁 我聽到都唔知好嬲定好笑
想佢明又唔知點同佢解釋

有無巴絲打明我依種感覺

有時候係要靠男朋友講

好似我咁，日日同佢補課

影晌你我既唔系時事
影晌你我既系間間茶餐廳部部電視機日日都長開播住既TVB

女朋友肯唔肯花時間聽你講又係一個問題

系你老母

都唔係佢地搵錢養家，洗乜理？
你話廢青會唔會理社會發生緊咩事？

仲要糸兩次 正一死MK

理左都改變唔到

d女都係搵人埋單 同俾人屌架遮

太醒你就驚啦

呢個問題真係靜係得女仔咩

我覺得係圈子問題姐

咁係係d朋友低質

女嘅比例高啲唔出奇

同一輩聽到佢地講自己係政治冷感
真係想嘔
唔撚睇新聞唔撚理自己社會重講到自己好撚清高
講一句政治冷感就所有野都算柒數

男女咪一樣

識嘅有時就會同你理論
有時會講到燥底
佢偏泛民我偏本土

唔好以偏概全啦柒頭 大把女比你更關注時事政治 搶住黎on9

咁你識嘅女都唔代表係全香港嘅女啦
我覺得大部份女係咁姐 你咪最多話圈子問題
似係你衝出黎柒多啲喎ching

我唔否認男嘅都有依類人 但係感覺上女嘅比例高啲

班c9仲恐怖，最慘仲要叫屋企人收聲！

我識嗰啲都會關注時事
除非係太港女嗰啲就真係唔理

但識幾個耶撚成日覺得政治對自己無咩野，好似係到等佢地個神打救咁
係咁話咩就算對極權政府都唔應該反抗，話咩起碼仲生存緊，反抗可能會傷害到更多人

前排好多人自殺 新聞報哂
一日七單
同個女仔fd講佢竟然話 係咩 有啲咁既事
車 日日都有人死架啦

識政治就唔show 你啦樓豬